{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048106",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51421&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔케니서귀포"
    },
    "text": "新概念の新築COMPACT HOTELは施設と価格の両方で合理的な選択です。 このホテルは西帰浦市内の中心街に位置しており、どの方向からもアクセスが容易です。 オルレ市場とイ·ジュンソプ通りは徒歩5分、天地淵滝は徒歩20分の距離にあります。 旅行を準備する方に静かでリラックスできる空間を提供します。 2泊以上滞在する場合、客室整備は提供されず、長期滞在の場合はセルフ清掃が必要です。 長期宿泊客のための客室整備サービスは有料で提供され、掃除、寝具カバー、タオル交換が含まれます。 チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時に行われます。 ホテルは全客室で無料Wi-Fiを提供しており、禁煙をお勧めしています。 禁煙規定に違反した場合、罰金50,000ウォンと退室措置が取られます。 歯ブラシと歯磨き粉は有料で販売されており、フロントで購入できます。 駐車施設は駐車タワーを利用でき、先に到着した順に無料で駐車できます。 駐車タワーへの出入りはセルフで行われ、もし駐車タワーが満車の場合、ホテル近くの公営駐車場を利用することができます。 客室整備はタオル2枚提供され、毎日1回客室整備を通じてタオルとミネラルウォーターが交換されます。 ホテル内にはレストラン、ビジネスセンター、ラウンジ、コンビニ、洗濯機および乾燥機などの施設が利用できます。 朝食は朝食レストランで午前7時から10時まで提供され、大人14,000ウォン、子供7,000ウォンでご利用いただけます。 事前予約を通じて大人11,000ウォン、子供5,000ウォンの割引価格でご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者なしでは利用できません。 チェックインの際は、提示されていない特定の客室とベッドタイプを保証しません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは西帰浦市内の中心街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはオルレ市場やイ·ジュンソプ通りなどの観光スポットがあります。また、天地淵滝も徒歩20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "滞在する場合、客室整備はどのように行われますか？",
            "answer": "2泊以上滞在する場合、客室整備は提供されず、長期滞在の場合はセルフ清掃が必要です。ただし、長期宿泊客のための客室整備サービスが有料で提供され、掃除、寝具カバー、タオル交換が含まれます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時に行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ホテル内にはレストラン、ビジネスセンター、ラウンジ、コンビニ、洗濯機および乾燥機などの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は提供されます。朝食レストランで午前7時から10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は大人14,000ウォン、子供7,000ウォンです。ただし、事前予約を通じて大人11,000ウォン、子供5,000ウォンの割引価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。先に到着した順に無料で駐車できますが、駐車タワーが満車の場合はホテル近くの公営駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙をお勧めしています。禁煙規定に違反した場合、罰金50,000ウォンと退室措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料で販売されており、フロントで購入できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 522
    }
}